FCED謎底已解開 原來真係鋼珠 集體炒車

原來鋼珠真係打唔入 你地仲有咩好講？

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

鋼珠論藍絲好咩好講 屌你老母

後知後覺

幫推

有睇內文
但已block
無謂解釋太多俾啲低智人士
我地懷住憤怒同仇恨已經足夠
They shall pay for what they have done

唔係囉
仇恨尼樣野梗係要好似病毒咁擴散出去架啦

topic與內文不符

Sorry做左標題撚 但係咁樣先引到mom post藍絲狗入黎

標題黨 不了

推